點睇 TXT 同 AB6IX ?

睇好呢兩對組合